從來無睇過/唔睇 達哥 既人入黎揮一揮手

你班達膠 要嘈返去隔離登嘈啦

關人撚事呀？
開咁多post 洗版

唔睇達哥
但人地傾野關你咩事

開拾幾廿個post
仲講撚到係香港人問題

20個po唔係問題
講到全香港人都睇條垃圾先係問題

唔怪得知d人話連登低質.....

話緊你啊,樓豬!
樣樣都事不關己,死番去小圈子post慢慢傾餐飽啦!

關你撚事咩

Yes

岩

屌 咁你又開多個出黎

高汁會然